大家認撚住呢班反對派一萬蚊嘅議員！

屌你老母！垃圾建制派

話時話 遲D可以試下搞個要求政府全民派10,000大遊行
個人覺得搞得過一定有好多人參加

係時候做文宣同啲公公婆婆講下 香港政府同建制派對佢地咁衰

啱㗎啦佢哋最緊張就係錢

其實本身真係反對派錢, 諗下派一雞野係班保皇自流水革命開始已經講, 講到而家...真係撐唔落
BTW, 保皇出爾反爾就梗係落行貼文宣煲大佢